【國家隊救市】老老豆豆，信唔信A股已經跌完

信
唔信

咁只跌H股啦

等位再沽過

習近平要加大獨裁
就要進一步將獨裁伸向每一個角度

就要國進民退

政治並唔係完全無得估

14，15年 日日江派搞亂香港果陣
已經有人指出 習近平先係問題
南海，對台灣，對海外
全部都係佢上台後 一致出現強硬化

好多人話美國唔會打貿易戰果陣
有人指出美國白宮已經變成反中鷹巢

牛軍已戰勝歸來？

未跌完，不過夾返你一兩個星期爽唔爽

你唔接國家點有救

左一巴右一巴喳嘛 ！